有冇平啲嘅精神科醫生介紹

跪求

曾淑鈞

我

試吓我

落街斬人應該會好啲

有冇師兄睇過梁婉珊？

中環宋永權醫生 同佢講有經濟困難會收平

會入青山

入咪入

入到去睇講
定預約嗰陣講

如果有啱嘅治療同好嘅藥
入青山我冇咩所謂

有識人睇過？

精神科 心理科?

見醫生時同醫生講

收費大概幾多

睇政府或者嚴重既直接打999 call車入院

抑鬱?

去台灣睇

你就想犯法係入小欖比黑懲虐待

本身第一次2000藥另計
但會因應你經濟情況減幾百或過千
建議儘快睇 攞個意見都好

樓主可以情操高尚下

係咪會綁手綁腳

我睇開嗰個好好，睇咗幾年，兩個月藥5-6千
有耐性聽人講嘢，較藥有用
但佢就嚟離開香港
佢畀咗個list我叫我轉醫生，但唔知啲新醫生幾錢同埋又要再夾過

總之千祈唔好睇黃以謙
初頭家庭醫生介紹我睇，點知條友係民建聯
雖然平啲，但睇症經驗好差

加油呀

我都想知